做中資銀行，今年公司旅行竟然係港珠澳一日游.......

扑佢個街，澳門我自己去都啦！交通方式仲指明一定要用條港珠澳去，痴鳩線嫁！

法官大人, 去定唔去

唔去老細會記得你

巴打做邊個部門先

唔去小心被炒

參觀下世界七大奇蹟呀

你食得人碟飯係要同佢撐場架啦
東涌班水客又何嘗唔係比人趕過去做show嘅

做得中資 你份糧包嫁屌你老味

屌，管理層，焗去啊

Risk management

真係憨鳩無極限，澳門仲格籣披治緊，去黎柒咩，準備買副啤牌係車上儲首期了

如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經特派使者花果山水簾洞美猴王齊天大聖孫悟空

扑乜撚野

仆街請無視我

知唔知世界上有被參加呢樣野?

做中資預左啦
個人出現咪當OT囉